屌你老母長洲開多幾間得唔得呀

無得簡呀宜家！

黃店呀屌你老母

長洲開Donki 🤣

冇人開咪自己開！